5毛又係度帶風向 人地jer仔點解會係理大逃走呀

冷氣軍師你地又做過咩比佢更把炮呀？

個個星期跟5毛風句一齊屌手足？